收Bruno Mars 12/5 企位一張

收12/5 1488 企位一張
可議

Push

有block b standing要唔要？

Sorry 要1488 only

1488坐位有冇興趣？

要standing only

Push!

13/5 block a standing有冇興趣？
原價放番

Sorry 12先要